I've waiting for SiuMa like u

to cum into my life

球皇SiuMa

Very hard to wait

攬住我

唔係嗰個

原來你係講緊嗰個暗瘡肥婆SiuMa